[集思廣益]一人一個慈雲山遇過既痴線佬/婆/動物

我先

爆粗痴線女人
每晚出動兩次
8點到9點，11點幾打後又一次
係慈正邨附近瘋狂大聲鬧空氣
伴隨住「》耳因hdjakwuvn....臭系！」既語句
句式全部以臭系作結
好撚嘈

其實青山爆左未

樓主

此

我

占星術士

名：樓主
時間：1020
地點：連登
何事：屌尻人地講粗口

即係成街都係精神有問題都唔講得要比人批鬥

正怡

無毓華街跳舞啊叔

佢住正怡？😱
仲有個呀婆半夜三更周圍問人借錢...成面爛晒好恐怖...

係邊跳

king jer

夜晚惠康出面 有個呀婆係咁問有冇印花
煩到入面既收銀都覺得佢煩

邊間惠康

中心果間